有冇人覺得愈大愈孤獨

以前小學細個以為慢慢大個就會識多啲朋友一齊玩
到左大個返左工根本唔會有朋友
發現中學個陣既朋友先係人生中最真心 但我始終都無最frd既朋友

以前小學細個以為慢慢大個就會識多啲朋友一齊玩

*毒撚三大錯覺之一

次次行山都約唔到人
自己一個行算
讀書既忙讀書
拍拖既忙拍拖
自己一個仲快樂啦

係！有時想搵下人陪 倒不如自己一個仲舒服